# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the 'quickNotetaker' package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'quickNotetaker' '1.0'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-08 21:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-08 21:50+0800\n"
"Last-Translator: Mohammad Suliman <mohmad.s93@gmail.com>\n"
"Language-Team: Cary-rowen <manchen_0528@outlook.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#. Translators: the name of the add-on category in input gestures
#. Translators: the title of the Quick Notetaker panel in NVDA's settings
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\__init__.py:58
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:20 buildVars.py:23
msgid "Quick Notetaker"
msgstr "快捷笔记"

#. Translators: the description for the command to open the notetaker dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\__init__.py:62
msgid "Shows the Notetaker interface for writing a new note"
msgstr "显示新建笔记界面，用于创建新的笔记。"

#. Translators: the description for the command to open the Notes Manager
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\__init__.py:77
msgid "Shows the Notes Manager interface for viewing and managing notes"
msgstr "显示笔记管理器界面，用于查看和管理笔记"

#. Translators: the title for the Quick Notetaker Notetaker window
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:77
msgid "Notetaker - Quick Notetaker"
msgstr "Notetaker - 快捷笔记"

#. Translators: a lable of a button in Notetaker dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:92
msgid "Open Notes &Manager..."
msgstr "打开笔记管理器(&M)..."

#. Translators: a lable of a button in Notetaker dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:101
msgid "P&review note..."
msgstr "预览笔记(&P)..."

#. Translators: a lable of a button in Notetaker dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:104
msgid "Co&py"
msgstr "复制(&C)"

#. Translators: a lable of a button in Notetaker dialog
#. Translaters: The lable of a button in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:109
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:392
msgid "Copy &HTML code"
msgstr "复制 HTML 代码(&H)..."

#. Translators: The lable of the note content edit area in Notetaker dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:115
msgid "&Note content:"
msgstr "笔记内容(&N)"

#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:135
msgid "Update the corresponding Microsoft &Word document also"
msgstr "更新相应的 Microsoft Word 文档(&W)"

#. Translators: The label of the check box in Notetaker dialog when creating a new note or when editing an existing note with no Word document attached to it
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:138
msgid "Save as Microsoft &Word document also"
msgstr "另存为 Microsoft Word 文档(&W)"

#. Translators: a lable of a button in Notetaker dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:148
msgid "&Save and close"
msgstr "保存并关闭(&S)"

#. Translators: a lable of a button in Notetaker dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:155
msgid "&Discard"
msgstr "放弃(&D)"

#. Translators: The message which asks the user whether they want to exit and discard changes in Notetaker dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:200
msgid "Are you sure you want to exit and discard changes?"
msgstr "您确定要退出并放弃所有更改吗？"

#. Translators: The title of the message which asks the user whether they want to exit and discard changes in Notetaker dialog
#. Translators: the title of the message telling the user that opening Notes Manager wasn't possible
#. Translators: the title of the message telling the user that editing the note wasn't possible
#. Translators: the title of the message telling the user that opening Notetaker wasn't possible
#. Translators: the title of the message shown to the user when the note attached Word document is no longer available.
#. This message is displayed when trying to open the note's Word document from the Notes Manager dialog
#. Translators: the title of the warning messaged shown to the user when they try to delete a note from Notes Manager
#. Translators: the title of the message telling the user that the directory they tried to save the document in is no longer available.
#. See the message body for more details
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:202
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:224
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:482
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:506
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:609
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:622
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:659
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Translators: the message shown to the user when opening Notes Manager is not possible because a one is already opened
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:222
msgid "Couldn't open Notes Manager! A Notes Manager window is already opened."
msgstr "无法重复打开笔记管理器，另一个笔记管理器窗口已打开。"

#. Translators: The message which tells the user that copying the note was successful
#. Translators: the message telling the user that copying the note was successful
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:260
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:268
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:637
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:647
msgid "Copied to clipboard!"
msgstr "已复制到剪贴板！"

#. Translators: The title of the Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:327
msgid "Notes Manager - Quick Notetaker"
msgstr "笔记管理器 - 快捷笔记"

#. Translators: the label of the notes list in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:339
msgid "No&tes:"
msgstr "笔记(&N)"

#. Translators: the name of the first column in the notes list in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:355
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Translators: the name of the second column in the notes list in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:358
msgid "Last Edited"
msgstr "上次编辑"

#. Translators: the name of the third column in the notes list in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:360
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. Translaters: The lable of a button in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:368
msgid "&View note..."
msgstr "查看笔记(&V)..."

#. Translaters: The lable of a button in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:374
msgid "&Edit note..."
msgstr "编辑笔记(&E)..."

#. Translaters: The lable of a button in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:380
msgid "Co&py note"
msgstr "复制笔记(&P)..."

#. Translaters: The lable of the open in Word button in Notes Manager dialog in case the note has a Word document attached to it
#. Translators: the lable of the open in word button in Notes Manager dialog in case the note has a Word document attached to it
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:386
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:532
msgid "&Open in Microsoft Word..."
msgstr "在 Microsoft Word 中打开(&O)..."

#. Translaters: The lable of a button in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:398
msgid "&Delete note..."
msgstr "删除笔记(&D)..."

#. Translators: the  label of a button in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:412
msgid "&New note..."
msgstr "新建笔记(&N)..."

#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:418
msgid "Open &settings..."
msgstr "打开设置(&S)..."

#. Translaters: The lable of a button in Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:433
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)..."

#. Translators: the message shown to the user when editing the note is not possible
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:480
msgid ""
"Couldn't edit note! An open Notetaker window with unsaved changes is present."
msgstr "无法编辑该笔记！另一份笔记尚未保存。"

#. Translators: the message shown to the user when opening Notetaker is not possible because a one is already opened
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:504
msgid "Couldn't open Notetaker! A Notetaker window is already opened."
msgstr "无法重复开启！另一个笔记窗口已打开。"

#. Translators: the lable of the open in word button in Notes Manager dialog in case the note has no Word document attached to it
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:535
msgid "Create Microsoft &Word document"
msgstr "创建 Microsoft Word 文档(&W)..."

#. Translators: the message shown to the user when the note attached Word document is no longer available.
#. This message is displayed when trying to open the note's Word document from the Notes Manager dialog
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:606
msgid ""
"A document with the specified name was not found! You can create a new one "
"so you would be able to view this note as a Microsoft Word document."
msgstr ""
"未找到具有指定名称的文档！您可以创建一个新的笔记，以便您可以将此笔记作为 "
"Microsoft Word 文档查看。"

#. Translators: the warning messaged shown to the user when they try to delete a note from Notes Manager
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:620
msgid "Are you sure you want to delete this note?"
msgstr "你确定要删除这份笔记么？"

#. Translators: the message which tells the user that the directory they tried to save the file in is no longer available,
#. so the file was saved in the user default one if this was possible.
#. If not, the file was saved in the quick Notetaker directory in documents folder
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:656
msgid ""
"The saved path for the Microsoft Word document no longer  exists! The "
"document was saved in the default directory for the ad-on!"
msgstr ""
"Microsoft Word 文档的保存路径不存在！该文档已保存在插件的默认保存目录中！"

#. Translators: The title of the dialog which allows the user to choose the folder where they want to save the note's corresponding Word document.
#. This dialog is displayed to the user if the option of "Ask me each time where to save the note's corresponding Word document" in quick Notetaker settings is checked
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\dialogs.py:667
msgid "Select the folder where the document will be saved"
msgstr "选择要保存文档的文件夹"

#. Translators: the title given to a note if it has no title
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\helpers.py:165
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#. Translators: the label of the control in Quick Notetaker settings panel for choosing a default folder where the add-on documents will be saved
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:25
msgid "Default documents directory:"
msgstr "默认文档目录："

#. Translators: the label of a button to browse for a directory
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:32
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#. Translators: The title of the dialog presented when browsing for the directory where quick notetaker documents will be stored
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:35
msgid ""
"Select a default directory where the documents of Quick Notetaker will be "
"stored"
msgstr "选择用于保存笔记文档的默认文件夹"

#. Translators: the label of a check box in Quick Notetaker settings panel
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:44
msgid ""
"Ask me each time &where to save the note's corresponding Microsoft Word "
"document"
msgstr "每次都询问我 Microsoft Word 文档保存到何处？"

#. Translators: the label of a check box in Quick Notetaker settings panel
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:51
msgid ""
"&Open the note's corresponding Microsoft Word document after saving or "
"updating"
msgstr "保存或更新后打开笔记对应的 Microsoft Word 文档(&S)"

#. Translators: the label of a check box in Quick Notetaker settings panel
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:58
msgid "&Capture the active window title when creating a new note"
msgstr "新建笔记时使用所聚焦窗口的标题作为笔记标题(&C)"

#. Translators: the label of a check box in Quick Notetaker settings panel
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:65
msgid "&Remember the note taker window size and position"
msgstr "记住笔记窗口的大小和位置(&R)"

#. Translators: the label of a check box in Quick Notetaker settings panel
#: addon\globalPlugins\quickNotetaker\settingsPanel.py:72
msgid "Au&to align text when editing notes (relevant for RTL languages)"
msgstr "编辑笔记时自动对齐文本 （适用于从右到左的语言环境）"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"A note taker for NVDA. Allows the user to create, edit, view, manage and "
"export notes to different formats."
msgstr ""
"用于 NVDA 的快捷笔记插件。该插件可以让用户创建、编辑、查看、管理和导出不同格"
"式的笔记。"
